# Time tracker

Time tracker для gitlab: https://vslutov.github.io/time-tracker/

Приложение позволяет автоматизировать заполнение гитлаб time tracking'а. Вам нужно вносить задачи, которые вы делали за день, время за вас считает программа.

[![Build Status](https://travis-ci.org/vslutov/time-tracker.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/vslutov/time-tracker) [![Greenkeeper badge](https://badges.greenkeeper.io/vslutov/time-tracker.svg)](https://greenkeeper.io/)

## Схема работы
1. Когда начинаете работать, нажимаете "начать работу".
2. В процессе работы заносите все исполняемые задачи в специальное поле.
3. В конце рабочего дня жмете закончить.
4. Трекер сам подсчитывает потраченное время.

## Киллер фичи
- Вкладку можно закрывать, ничего не потеряется.
- Работает даже при отключенном интернете, если вы открывали сайт раньше.
- Можно установить на рабочий стол мобильного телефона или закрепить вкладку в браузере.
